試用期一問

試用期啱啱好過3個月 其實佢唔講係咪都算過？

大公司會出信話明你過咗試用期，係正式員工。細公司就要睇返初頭簽有冇寫明。

係…張約有寫試期三個月

我見我老細出post請我呢個位 可能想炒左我 但我又啱啱好過3個月

過試用期都炒得㗎... 要炒你可以ANYTIME, 差別在於通知期.
香港炒人不嬲唔需要理由, 補足代通知金加長期服務金 (如有)就得.

唔係香港
全世界都係咁
補足通知期 補足錢就得

正常點都出信/同你傾吓偈通知你成功過試用期 or 延長
除非公司太細連老闆都唔記得咗你夠三個月

咁又唔係喎... 歐盟某啲國家,除非裁員,否則老闆要炒一個人無充份理由再另聘一個人,要賠好多錢... 應該係大金額到老闆唔會輕舉妄動小小事(又或心情唔好)亂咁炒.

佢唔講，你自己就唔識問？